新垣結衣小背心上陣 晒腿講「想摸吓嘛？」被封處男殺手

日本女星新垣結衣憑住靚樣迷盡亞洲男士，她夥拍星野源的《逃跑雖可恥但有用》，還為她奠定「國民老婆」之地位。

32歲的結衣BB一向深受廣告商歡迎，她代言的護髮產品廣告，今日起於全日本播出，日前已率先公開宣傳片及拍攝花絮，結衣BB以一身清爽打扮登場，見她穿上米白色小背心和短褲仔，在家居場景內晒白滑美腿又露出玉背，胸前亦成為fans焦點，她在廣告中更對着鏡頭細細聲說出宣傳口號：「想摸吓嘛？」硬銷用商品後令秀髮更柔順的功效。

結衣BB將於6月滿33歲，今次廣告流露出不經意的性感，而播出後即引起網民熱烈討論，其打扮加上廣告口號，被形容足以「殺死處男」。

好撚正

錦户亮

跟新垣結衣那個了

J到核爆

結衣姐姐很靚

oh my god!

ipad老雞

好淫

錦户亮 星野原 就爽啦

友蛇都有丁

年紀大了

寶刀未老

Mama they

唉屌，又要打飛機

好正....有腳有樣 身材苗條剛剛 好

老雞係無人要嘅

有圖

結衣正評
fit ring負皮

好心啦 33歲人

33歲人都可以露

好凍
又下雪了

結衣係真係千年一遇
男女都係會咁鍾意佢

你老母俾狗屌

結衣BB著得太少啦 好想好好保護佢 好想搵件羽絨笠住佢

女權撚出動未

純白嘅結衣，金光璀燦好美麗

達狗就爽啦

隻眼好怪

港女筷子腳
腳都係睇返iu算

怒射結衣

老雞

睇得出係老咗小小

世界第一

老醜整容雞

點止想摸，直頭想摷

結衣bb真係世界級

直頭想係佢山洞藏寶

那個了唷

好想打J

正到

衰妹真係長頭髮正

把頭髮感覺好香

做乜咁話自己呀媽

叫得做結衣嘅都正

呢個就行埋一邊啦

娶到bb 短十年命都制

星野原憑咩

結衣bb

必須死

你諗吓人哋會唔會睇得上你先啦

因為sp 睇返逃恥

星野源必須死

射咗

靚到一個點真係齋樣都夠J

J死人

想

想講呢隻舞唔係佢跳嘅話柒撚到仆街

達哥無了

點解仲未搵到人埋單

幾廿歲人仲扮Q

想當白虎鮑咁舔

屌你老母死眼鏡偽毒

隔著Mon 也很想令她懷孕

屌
好似俾你讀咗心聲出嚟咁

好想同佢瘋狂落雪

尊重啦

老女人

你都on9，雖然好哋哋走去整容柒咗少少，但要屌一定係屌呢個

點止想摸
想由頭髮奶到腳指尾
奶到條脷出血都要繼續奶
奶到結衣BB成身都係自己既口水
將自己既DNA塗滿哂結衣BB既身體
由內到外都係

借位, 都冇咀到

唔想！！

利申基

想！

利申基

變返長髮又靚左

冇波

家陣我同佢做朋友咩

望吓啲正負評就知邊個on9

其實佢先32，點解咁多人話佢老

隔離Irene 26歲就開始俾連登叫老女人

你個基數都幾大吓

遠鏡似係真咀
近鏡就似借位

番號?

同香港果班所謂網上KOL比真係高幾萬分

老啦，冇咗份青春感， ipad + 殘，感覺似中女到大媽之間

邊個摸我老婆

好想摸

好想屌

你咁樣女權又嬲架啦

但係佢條腿成日被古美門笑

老咗

可以做佢男朋友短10年命都濟

日版坤哥

其實係咪我特別？
我最鍾意今日子做造型

即係唔介意冇波嘅？

一D肉都冇, 不了

我都係

星野源必須死
岡田將生必須死

魯爾

好想同佢做愛呀

唔介意
有得屌佢就得

結衣真係幾證

長髮正好多

依兩年拍勁少劇
係咪減產 準備退出

勁想摸佢